跪求一套好睇的老電影

先講10套我鍾意&唔鍾意的電影你地再根據我口味介紹🤣

鍾意❤️：
The shawshank redemption
Forrest Gump
The shining
The mist
Green mile
Last Tango in Paris
Buffalo’66
Stand by me
What’s eating Albert Grape
Vertigo
Rear window

唔鍾意💔：
The elephant man
Saving private Ryan
The usual suspects
Untouchables
The prestige
Good will hunting
Green book
Joker
A beautiful mind
Fight club

喜馬拉雅星

羅馬假期

一一

Joker都叫老電影?

機場客運站

好多版本

你唔鐘意果啲
好多其實都好好睇。。。

Catch me if you can

睇左了
好睇我都鍾意❤️

睇左了
我都鍾意但無list 到出黎
有無其他

你鍾意果d鬼有共通點

The Graduate

我無話有共通點
List出黎等你地唔使再推介

好鐘意佢D音樂

Sleepless in Seattle

見你個名有粒羊子喳

加上我既至愛

Frequency

Leon
Whiplash
港產睇唔睇？
甜蜜蜜
秋天的童話
天水圍的夜與霧

truman show
yes man

布拉格之戀
珠光寶氣
龍鳳配
夜

謝推介

師兄我地有計傾wor
除了midnight cowboy 其他我都睇左了
不過唔鍾意12 angry men 太悶了
Buffalo66我都好鍾意，好sweet ，男人會鍾意

有咩野好傾,我講野一舊舊唔多識表達自己
我就覺得12怒漢唔錯,可能讀書少睇左佢真係一下子令我認知到法律對人既保障,幾十年前既片拍到呢種緊湊真係好勁
Buffalo66真係好sweet,直情人間寒冬入面既取暖器,平衡返自己既靈魂
有無類似既電影推薦俾我,近來好乾下

希治閣睇曬未？
Strangers on a Train
Dial M for murder
The Man who knew too much

其實正嘅程度不下於最出名果幾套

樓主唔鍾意fight club d乜

Godfather momento 同whiplash得唔得

老電影要有幾老?

the good, the bad and the ugly

飛機上有蛇

Life Is Beautiful

The Godfather
Taxi Driver

lm

Misery
It
Pet Sematary (舊版)
Dreamcatcher
Carrie (舊版)
1408

重有Apt Pupil

The man who knew too much 無睇，好睇嗎
其他兩套睇左

我知係好經典，但for no reason 我唔鍾意brad Pitt 😂 所以7宗罪都無睇(其實有睇少少，睇到肥佬爆肚個度)

First blood

Godfather 3集睇左，最愛第3集(I know I know...)
Momento 睇左唔鍾意
Whiplash 未睇，人地話好睇，但我好憎lala land ，whipplash 同一個導演所以拖住無睇

睇左
西部牛仔佢算好睇

睇左，good

Godfather 3集都睇左
Taxi driver 睇左，不過有少少get唔到

Godfather 1&2
Goodfellas
The departed
Truman show

危險人物

Midnight Cowboy

中國人：老電影
香港人：經典電影

淫賤住家菜？

Taxi Driver
牯嶺南少年殺人事件
Paris Texas
F for Fake
The Piano Teacher
La Haine
Trainspotting
Come and See
Persona
Band of Outsiders

2001太空漫遊